之前坐火車有人咁戴耳機

咩玩法

潮流既野你識條鐵咩

得罪你咩，咁都要影我

btw 你影我做？野

你係個牙婆？

樓主有冇提前面條友個袋冇閂拉鍊呀？

關你撚事咩

當左耳垂式耳機咁戴

唔識戴個耳機都影上網講

其實咁樣都幾難戴

咁又關你事

用開垃圾耳筒,唔識野,哩個有咩唔同

牙你老母

咁都要影

有人掉轉左右黎戴仲常見啦
好難想像同一首歌佢地既觀感會係點